玩具不再！玩具反斗城傳最快今日遞交破產申請

早前曾傳出面臨結業危機的玩具反斗城（Toys"R"Us），《彭博》最新再引述知情人士指，玩具反斗城最快今日遞交破產申請。
外電《CNBC》月初曾引述消息表示，玩具反斗城明年約有4億美元債務到期，現正聘請擅長債務重組的Kirkland & Ellis律師事務所協助，而進入破產程序或為其中一個考慮方案。
受破產消息影響，玩具生產商美泰兒(Mattel)昨晚美股股價急挫6.24%，創7周以來最大升幅，Hasbro美股股價亦跌1.7%。

垃圾黎 賣d玩具又貴

點解間野可以生存咁耐

等清貨

冇囡囡figure賣
邊有大叔幫襯
抵佢執

成日去買玩具,多到唔想再買。

上2個星期先行完, 跟本無野好買, D野貴撚到呢

玩具生產商美泰兒(Mattel)昨晚美股股價急挫6.24%，創7周以來最大升幅

最憎佢啲定價，賣三舊就三舊啦，老撚土咁標299.9。

賣d 玩具貴人地幾百 傻鳩先係佢度買

5歲以下玩既玩具無咩野地方會平

最主要係少左細路玩玩具
同埋一玩就玩figure模型，唔洗去佢到買

標價高既淘寶貨

自己上網買加埋運費都平佢好撚多囉

美泰自從得罪左狄狄尼後, 就一直係咁跌架啦, 睇黎都好快執得, 咁多年得罪得佢既公司, 都無一間有好下場, 麥當當就係其中一個

轉型做＂成人玩具反斗城" 有無得諗

你個回覆搞錯重點／九唔搭八

玩iPad iPhone啦依家
成間開晒嚟賣fidget spinner都回唔到本啦

比d我睇下,想要外國牌子

係喎~

依家D小朋友一部電話/平板已經有排玩
外國網上買又平過佢,香港又唔夠深水埗玩具街果D支那貨平

細個成日去，話貴的人，你搵唔搵到其他地方會有咁大間玩具店，細個時去到幾開心。

去到扭極老豆老母都唔撚買
大個先到d野咁撚貴先知點解

Uno都夠膽死賣成6，70蚊

細個必定會去，
依家唔同時代啦
以前細個有個玩具玩已經好開心
依家d細路個個都玩ipad 玩電腦
仲點會玩玩具呀